陪著你走 一生一世玩賓周

Gay 納

天天啜出咖喱雞印

你碌鳩 好撚臭

如果 抽插這個臭菊花

誰說同你奶西會長壽

誰人大大力

因我 身邊有你緊握我碌鳩

唔做愛我碌鳩會漏油

而愛 誰說永不會長做

納dee

誰人做野大大力

做咩撚野

肯找數收皮離開連登未

未